男人之間既打量，一定係睇體重

每當你見到個陌生男人
會好自然打量一下
會心中暗地裡計算大家既膊鬥實力
點解？ 純粹係男人既天性

而強弱既指標
一定係睇體重

舉個例，入廁所見到個陌生男人
你170cm , 70kg 有肌肉
你面對186cm , 60kg 瘦底
你會完全覺得對方冇料到，冇壓力

反而，你170cm, 55kg 瘦底
對方186cm , 60kg 瘦底
你會感到有壓力，會感到自己既弱小

真人真事，前排170cm 既我由58kg bulk到去73kg
我個178cm , keep住65kg 既fd 見到我bulk後話我大隻左 strong 左後反而會覺得我高左

所以話
男人之間既硬實力
一定係睇體重 睇mass
你越大mass 就越屈機

好重要
決定邊個做0邊個做1

不嬲睇賓州硬度，去廁所一見到大碌就含落去
睇下夠唔夠硬

呢個亦係點解連登仔睇唔起曹星如
覺得自己有能力打撚死曹星如

男人之間既打量
你mass 細就代表弱
冇人會服你

170

同意
165
80kg
啲人見到我都怕怕

me 186 110kg
咩人都驚左我

照鏡有冇連自己都怕

172cm 45kg
我咩人都怕

曹星如可以打撚死你
驚唔驚

等通常都會拔劍嚇退對方

多數打量對方髮線

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

根據conservation of momentum
用同一個速度撞 越重越痛